Sur un site e-commerce, les clients peuvent acheter des produits en ligne. Les vendeurs gèrent les stocks et expédient les commandes. Les clients peuvent ajouter des articles à leur panier et effectuer des paiements sécurisés. Le site peut aussi offrir des fonctionnalités comme la gestion des comptes utilisateurs et des promotions. Enfin, les entreprises utilisent souvent des outils marketing pour attirer et fidéliser les clients.
